梁 詠 琪 怕 麻 煩 唔 幫 阿 囡 搞 生 日 P

梁詠琪(GIGI)產後拍的第一部電影《骨妹》舉行首映禮，GIGI 就用「醜婦終需見家翁」來形容，因為拍戲時還很胖，她甚至想過因為體形未回復而推掉電影。

她說起自己不會給女兒看電視，但會給她看自己的作品，而提到女兒月尾兩歲生日，

GIGI卻表示不會幫女兒搞派對，因為她年紀太小，還沒自己朋友，而且幫小孩子搞派對 太麻煩，一家人吃飯已經很溫馨。

西班牙籍老公sergio